一朝起身食兩個生果

每朝有菜既食哂菜先
每日飲4公斤水
結果每日屙4次屎

柯咁多屎搏咩？

1kg h2o = 1L water

屌你牛黎架?

點樣一日飲到4L水？ 咁咪瘋狂要柯尿？

出得汗多